唔玩snapchat係咪溝唔到後生女

見好多後生女都有玩

唔是，識後生女唔玩SC

講緊20歲左右個d

係，玩咗之後食咗好多90後😂😂

精神病人

我無玩 所以無女

玩咗都溝唔到

廢

應該係

溝咗好多00後

係